DSE JUPAS 選科專題介紹：POLYU HD / 理工大學高級文憑

EE > Civil > Surveying >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> others >>>>>>>>>>> others (SCIENCE, IT)

JS3064 HD in Electrical Engineering

JS3052 HD in Civil Engineering

JS3105 HD in Land Surveying and Geo-Informatics

Poly HD悔終生HKCC更稱心

bse hd升degree失敗者
hkcc更稱心

千祈唔好揀chem tech hd

會唔會係你問題

Hd land survey好呀
早過degree畢業又可以做政府so/to
起薪2萬up
頂薪4萬
考牌唔洗諗
私人工辛苦到死

double hd la 手足

pish